★確診者曾往何文田泳池 康文署安排明日閉場消毒

1名新冠肺炎確診者日前曾到訪九龍城區何文田游泳池，康文署今日(30日)公布，已隨即安排進行全面徹底清潔和消毒，該游泳池由明日(12月1日)清晨6時30分起暫停開放，直至傍晚6時重開。

泳池

何文田好快變疫區

何文田封區，老貓冇儲糧，rip

老貓平時 free is good，要去公廁偷廁紙，肯定都有去泳池飲池水

為 u 著想，建議 u 快啲去接受全穴插檢測